<resources>
    <string name="app_name">好信用管家</string>
    <string name="set_head_img_texts">设置\n头像</string>

    <string name="reg_pro">"\t\t好信用管家平台（以下简称“本平台”）依据《用户注册协议》（以下简称“本协议”）的规定提供服务，本协议具有合同效力，本协议的甲方为本平台的合法经营人，本协议的乙方为“用户”或“您”。
\n您注册时，请您认真阅读本协议，审阅并接受或不接受本协议。若您确认注册为本平台用户，即表示您已充分阅读、理解并同意自己与本平台订立本协议，且您自愿受本协议的条款约束。本平台有权随时根据实际情况变更本协议并在本平台上予以公告，不另作个别通知。经修订的条款一经在本平台的公布后，立即自动生效。如您不同意相关变更，必须停止使用本平台，并注销您的账户信息，一旦您继续使用本平台，则表示您已接受并自愿遵守经修订后的条款。本协议内容包括协议正文及所有本平台已经发布的各类规则。
\n所有规则为本协议不可分割的一部分，与本协议正文具有同等法律效力。如您所属的国家或地区排除本协议条款内容的全部或部分，则您应立即停止使用本平台。
\n第一条 注册账户与使用
\n1、在注册成为本平台用户时应正确填写个人信息，保证资料真实、完整、有效，尤其是个人重要信息如手机号码、邮箱、联系地址等，以便本网站在必要时通过用户注册信息及时与用户本人取得联系。
\n2、本平台实施实名认证制，本人需手持身份证拍照上传至本平台，经过比对验证通过后，方可确认身份真实。
\n3、用户信息发生变更时应及时更新，以确保用户本人的信息不影响使用本平台的各项服务，若用户未及时更改个人信息，造成本平台无法与用户及时取得联系的，由此产生的损失和后果由用户自行承担，本平台不承担任何责任。
\n4、用户注册时设置的账户名称不得违反国家法律法规及本平台关于账户名称设置的管理规定，否则本平台将收回用户设置的账户名称，有权要求用户更改账户名称，如用户拒绝更改账户名称的，本平台有权采取进行劝说、警告、冻结、关闭该账户，且拒绝为其提供服务并取消订单等措施。
\n5、成功注册后，本平台会为每位注册用户开通一个账户，作为用户使用本平台服务的唯一身份标识，用于日后购买产品、使用服务、获得积分及享受各项会员权益、社交聊天等功能，为保证用户正常使用，用户应当妥善保管账户名称及密码，并对其账户项下发生的所有行为负责。如因用户主动泄露或遭受他人恶意攻击诈骗等行为导致的损失及后果，由用户自行承担，本平台不承担任何责任。
\n6、每位用户只允许注册拥有一个本平台账户。如有证据证明本平台用户同时拥有多个注册账户的情形，本平台有权采取进行劝说、警告、冻结、关闭该账户，且拒绝为其提供服务等措施。对因此给本平台和相关方造成损失的，用户应当承担相应的法律责任。
\n7、注册成为本平台用户后，忘记账户名或使用密码的，可通过采取相关信息、密保问题、绑定的手机/邮箱账号找回。
\n8、注册成为本平台用户必须是具有完全民事行为能力的自然人，或具有合法经营资格的实体组织或法人。无民事行为能力、限制民事行为能力的自然人或无国家许可经营资格的组织不得注册成为本平台用户。如经发现，本平台有权采取进行劝说、警告、冻结、关闭该账户，且拒绝为其提供服务等措施。对因此给本平台造成损失的，用户应当承担相应的法律责任。
\n9、用户应对在本平台的各项行为（包括但不限于更改个人信息、发布信息、购买商品、使用服务及披露信息）负有法律责任，用户不得以任何形式转让、租借、赠予或授权他人使用自己的平台账户，否则用户将承担由此产生的全部连带责任。
\n10、本平台在任何时候均不会要求用户提供账户密码信息，为保障用户安全使用本平台，请在离开电脑/手机时正确退出本平台。如用户发现任何未经授权使用您账户登陆本平台或其他可能导致您账户遭窃、遗失的情况，建议您立即联系本平台客服并且修改密码。用户应理解本平台在接到用户通知采取行动需要的必要时间，除确因本平台存在过错外（经判明），本平台对因用户账户遭窃、遗失等产生的后果或损失不承担任何责任。
\n第二条 用户的权利和义务
\n1、用户有权根据本协议及本平台发布的相关规则，通过本平台发布信息、查询相关信息，参加本平台的有关活动及有权享受本平台提供的其他有关资讯及信息服务。
\n2、用户须自行负责保管好自己的用户账号和密码，且须对在用户账号密码下发生的所有活动（包括但不限于发布信息、网上点击同意各类协议、规则、参与线上预约等）承担责任。因用户的过错导致的任何损失由用户自行承担，该过错包括但不限于：不按照本平台提示操作，未及时进行预约操作，遗忘或泄漏密码，密码被他人破解，您使用的计算机、手机被他人侵入等。
\n3、用户应当向本平台提供真实准确的注册信息，包括但不限于真实姓名、身份证号码、电子邮箱、联系电话、地址、邮政编码等。保证本平台可以通过上述联系方式与用户进行联系。同时，用户也应当在相关资料实际变更时及时更新有关注册资料。
\n4、用户不得以任何形式擅自转让或授权他人使用自己在本平台注册的用户账号。
\n5、用户有义务确保在本平台上发布的需求信息真实，无误导性。用户发布的内容中不得含有以下内容：
\n1) 违反国家法律法规的；
\n2) 煽动、分裂和破坏国家统一的；
\n3) 损害国家荣誉和他人利益的；
\n4) 带有民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；
\n5) 对种族、性别、宗教、地域、文化等歧视的；
\n6) 捏造或歪曲事实，散布谣言，扰乱社会秩序的；
\n7) 宣扬封建迷信、邪教、淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖、教唆犯罪的；
\n8) 公然侮辱他人，捏造事实诽谤他人或对他人进行恶意攻击的；
\n9) 欺诈、虚假、错误信息误导他人的；
\n10)侵犯他人知识产权或涉及第三方商业机密的；
\n11)存在可能破坏、篡改、删除、影响本平台系统正常运营的；
\n12)恶意评价、盗用他人账户、泄露他人信息的；
\n13)发布非法违禁信息、骗取他人财物、不正当谋利的；
\n14)从事洗钱活动的；
\n15)其他违反宪法和法律行政法规的。
\n备注：若用户发布以上禁止内容对本平台用户、商家及网站本身造成损失的，本平台有权追究相关法律责任。
\n6、用户在使用本平台时不得违反国家法律、法规、行政规章的规定、不得侵犯他人知识产权或其他合法权益的信息、不得违背社会公共利益或公共道德、不得违反本平台的相关规定，如有违反导致任何法律后果的发生，用户将以自己的名义独立承担相应的法律责任。
\n7、用户不应采取不正当手段提高自身或他人信用度，或采用不正当手段恶意评价其他用户，降低其他用户信用度。
\n8、用户与其他用户因产生纠纷，可以请求本平台从中予以协调处理。用户如发现其他用户有违法或违反本协议的行为，可以向本平台举报。　　
\n9、用户同意接收来自本平台的信息。
\n第三条 本平台的权利和义务
\n1、本平台有义务在现有技术水平的基础上努力确保整个网上交流平台的正常运行，尽力避免服务中断或将中断时间限制在最短时间内，保证用户使用过程的顺利进行。
\n3、本平台有权对用户的注册资料进行审查，对存在任何问题或怀疑的注册资料，本平台有权发出通知询问用户并要求用户限期做出解释、改正。用户在本平台上发布的公开内容和信息，本平台拥有无偿、永久、独家的使用权。本平台有权现在/日后在全球范围内全部或部分用来使用、修改、复制、发布或制作其他任何派生作品，且本平台对内容信息的使用不单独通知用户也无需另行支付费用。
\n4、本平台有权对用户的注册信息、使用评价等信息进行查阅。根据国家法律、法规、行政规章规定、本协议的内容和本平台所掌握的事实依据，可以认定该用户存在违法或违反本协议行为以及在本平台交易平台上的其他不当行为，本平台有权无需征得用户的同意在本平台交易平台及所在网站上以网络发布形式公布该用户的违法行为，并有权随时作出删除相关信息、终止服务提供等处理。
\n5、本平台依据本协议及相关规则，用户如有违规操作，本平台可以冻结用户在本平台账户内的资金。在扣除用户不正当收入后，用户可申请提现。
\n6、本平台有权在不通知用户的前提下，删除或采取其他限制性措施处理下列信息或行为：包括但不限于以规避费用为目的；以炒作信用为目的；存在欺诈等恶意或虚假的内容；与网上交易无关或不是以交易为目的；存在试图扰乱正常交易秩序的因素；违反公共利益或可能严重损害本平台和其他用户的合法权益。
\n7、如用户之间需要数据共享，本平台取得双方书面授权后可提供增值服务，增值服务内容包含平台内的数据处理、营销策划、营销服务实施等，
\n8、本平台有权根据用户在平台上的数据信息进行平台内客户服务的消费者研究、以优化平台功能为目的的数据挖掘、用于商业分析报告以及其它研究目的的数据分析等。
\n第四条 本平台使用规范
\n1、通过本平台，您可以按照平台的规则发布信息，但所发布之信息不得含有违反法律法规的内容。
\n2、在接受本平台服务的过程中，您不得从事下列行为：
\n1）发表、传送、传播、储存侵害他人知识产权、商业秘密等合法权利的内容，包含但不限于病毒、木马、定时炸弹等可能对本平台系统造成伤害或影响其稳定性的内容，或制造虚假身份以误导、欺骗他人。
\n2）传送或散布以其他方式实现传送含有受到知识产权法律保护的图像、相片、软件或其他资料的文件，作为举例（但不限于此）：包括版权或商标权（或隐私权或公开权），除非用户合法拥有或控制着相应的权利或已得到权利所有人的许可。
\n3）使用任何包含有通过侵犯商标、版权、专利、商业机密或任何一方的其他专有权利的方式利用本“软件”获得的图像或相片等资料或信息。
\n4）进行危害计算机、手机网络安全的行为，包括但不限于：使用未经许可的数据或进入未经许可的服务器/帐号；未经允许进入公众计算机网络或者他人计算机系统并删除、修改、增加存储信息；未经许可，企图探查、扫描、测试本平台系统或网络的弱点或其它实施破坏网络安全的行为；企图干涉、破坏本平台系统或网站的正常运行，故意传播恶意程序或病毒以及其他破坏干扰正常网络信息服务的行为；伪造TCP/IP数据包名称或部分名称。
\n5）修改或伪造软件作品运行中的指令、数据、数据包，增加、删减、变动软件的功能或运行效果，不得将用于上述用途的软件通过信息网络向公众传播或者运营。
\n6）在未经本平台书面明确授权前提下，出售、出租、出借、散布、转移或转授权软件和服务或相关的链接或从使用软件和服务或软件和服务的条款中获利，无论以上使用是否为直接经济或金钱收益。
\n7） 违背本平台页面公布之活动规则，包括但不限于发布虚假信息、作弊或通过其他手段进行虚假交易。
\n3、您了解并同意，本平台有权应政府部门（包括司法及行政部门）的要求，向其提供您在本平台填写的注册信息和发布纪录等必要信息。
\n4、在本平台上使用本平台服务过程中，您承诺遵守以下约定：
\n1)在使用本平台服务过程中实施的所有行为均遵守国家法律、法规等规范文件及本平台各项规则的规定和要求，不违背社会公共利益或公共道德，不损害他人的合法权益，不违反本协议及相关规则。您如果违反前述承诺，产生任何法律后果的，您应以自己的名义独立承担所有的法律责任，并确保本平台免于因此产生任何损失，否则，本平台有权要求您赔偿相应的损失。
\n2)不发布国家禁止发布的信息，不发布涉嫌侵犯他人知识产权或其它合法权益的信息，不发布违背社会公共利益或公共道德、公序良俗的信息，不发布其它涉嫌违法或违反本协议及各类规则的信息。
\n3)不对本平台上的任何数据作商业性利用，包括但不限于在未经本平台事先书面同意的情况下，以复制、传播等任何方式使用本平台上展示的资料。
\n4)不使用任何装置、软件或例行程序干预或试图干预本平台的正常运作或正在本平台上进行的任何活动。您不得采取任何将导致不合理的庞大数据负载加诸于本平台网络设备的行为。
\n5、您了解并同意：
\n1)您违反上述承诺时，本平台有权依据本协议的约定，做出相应处理或终止向您提供服务，且无须征得您的同意或提前通知予您。
\n2)根据相关法令的指定或者本平台服务规则的判断，您的行为涉嫌违反法律法规的规定或违反本协议和/或规则的条款的，本平台有权采取相应措施，包括但不限于直接屏蔽、删除侵权信息或直接终止向您提供服务。
\n3)对于您在本平台上实施的行为，包括您未在本平台上实施但已经对本平台及其用户产生影响的行为，本平台有权单方认定您行为的性质及是否构成对本协议和/或规则的违反，并据此采取相应的处理措施。您应自行保存与您的行为有关的全部证据，并应对无法提供充要证据承担不利后果。
\n4)对于您涉嫌违反承诺的行为对任意第三方造成损害的，您均应当以自己的名义独立承担所有的法律责任，并应确保本平台免于承担因此产生的损失或增加的费用，否则，本平台有权向您追偿并要求您赔偿相应的损失。
\n5)如您涉嫌违反有关法律或者本协议之规定，使本平台遭受任何损失，或受到任何第三方的索赔，或受到任何行政管理部门的处罚，您应当赔偿本平台因此造成的损失及（或）发生的费用，包括合理的律师费用。
\n第五条 责任范围和责任限制
    \n1、本平台负责向您提供信息交流平台服务。但本平台对平台服务不作任何明示或暗示的保证，包括但不限于本平台服务的适用性、没有错误或疏漏、持续性、准确性、可靠性、适用于某一特定用途。同时，本平台也不对平台服务所涉及的技术及信息的有效性、准确性、正确性、可靠性、稳定性、完整性和及时性作出任何承诺和保证。
    \n2、本平台信息系用户自行登记，由于海量信息的存在，且本平台无法杜绝可能存在风险和瑕疵。您应谨慎判断确定相关信息的真实性、合法性和有效性，并注意保留相应的证据以利于维权。
    \n3、您同意在发现本平台任何内容不符合法律规定，或不符合本用户协议规定的，您有义务及时通知本平台。如果您发现您的个人信息被盗用，或者您的版权或者其他权利被侵害，请将此情况告知本平台并同时提供如下信息和材料：
    \n1)侵犯您权利的信息的网址，编号或其他可以找到该信息的细节。
    \n2)您是所述的版权或者其他权利的合法拥有者的权利证明。
    \n3)您的联系方式，包括联系人姓名，地址，电话号码和电子邮件。
    \n4)您的身份证复印件、营业执照等其他相关资料。经审查得到证实的，我们将及时删除相关信息。我们仅接受邮寄、电子邮件方式的书面侵权通知。情况紧急的，您可以通过客服电话先行告知，我们会视情况采取相应措施。
    \n4、您了解并同意，本平台不对因下述任一情况而导致您的任何损害赔偿承担责任，包括但不限于利润、商誉、使用、数据等方面的损失或其它无形损失的损害赔偿 ：
    \n1) 使用或未能使用本平台服务。
    \n2) 第三方未经批准使用您的账户或更改您的数据。
    \n3) 通过本平台服务购买或获取任何商品、样品、数据、信息等行为或替代行为产生的费用及损失。
    \n4) 您对本平台服务的误解。
    \n5) 任何非因本平台的原因而引起的与本平台服务有关的其它损失。
    \n5、您应当严格遵守本协议及本平台发布的其他协议、活动规则，因您违反协议或规则的行为给第三方、或本平台造成损失的，您应当承担全部责任。
    \n第六条 协议变更、中断、终止
    \n1、您同意，本平台基于平台服务的安全性，有权中止向您提供部分或全部本平台服务，待安全问题解决后及时恢复，并对中止及恢复的事实及时通知。如果网站的安全问题是由于您的违法行为引起，本平台有权终止向您提供部分或全部本平台服务，永久冻结或注销您的帐户，并有权要求您赔偿相应的损失。
    \n2、如发生下列任何一种情形，本平台有权不经通知而中断或终止向用户提供的服务：
\n1）根据法律规定用户应提交真实信息，而用户提供的个人资料不真实、或与注册时信息不一致又未能提供合理证明。
\n2）用户违反相关法律法规或本协议的约定。
\n3）按照法律规定或主管部门的要求。
\n4）出于安全的原因或其他必要的情形。
\n3、本平台有权按本协议约定进行收费。若用户未按时足额付费，本平台有权中断、中止或终止提供服务。
\n4、您有权向本平台要求注销您的账户，经本平台审核同意的，本平台注销您的账户，届时，您与本平台基于本协议的合同关系即终止。您的账户被注销后，本平台没有义务为您保留或向您披露您账户中的任何信息，也没有义务向您或第三方转发任何您未曾阅读或发送过的信息。
\n5、您同意，您与本平台的协议关系终止后，本平台仍享有下列权利：
\n1) 继续保存您未及时删除的注册信息及您使用本平台服务期间发布的所有信息至法律规定的记录保存期满。
\n2）您在使用本平台服务期间存在违法行为或违反本协议和/或规则的行为的，本平台仍可依据本协议向您主张权利。
\n第七条 知识产权
\n1、本平台及本平台所使用的任何相关软件、程序、内容，包括但不限于作品、图片、档案、资料、网站构架、网站版面的安排、网页设计、经由本平台或广告商向用户呈现的广告或资讯，均由本平台或其它权利人依法享有相应的知识产权，包括但不限于著作权、商标权、专利权或其它专属权利等，受到相关法律的保护。未经本平台或权利人明示授权，用户保证不修改、出租、出借、出售、散布本平台及本平台所使用的上述任何资料和资源，或根据上述资料和资源制作成任何种类产品。　　
\n2、本平台授予用户不可转移及非专属的使用权，使用户可以通过单机计算机、手机使用本平台的目标代码（以下简称"软件"），但用户不得且不得允许任何第三方复制、修改、创作衍生作品、进行还原工程、反向组译，或以其它方式破译或试图破译源代码，或出售、转让"软件"或对"软件"进行再授权，或以其它方式移转"软件"之任何权利。用户同意不以任何方式修改"软件"，或使用修改后的"软件"。
\n3、用户不得经由非本平台所提供的界面使用本平台。
\n第八条 隐私权
        \n1、信息使用：
\nA、本平台不会向任何人出售或出借用户的个人或法人信息，除非事先得到用户的许可。
\nB、本平台亦不允许任何第三方以任何手段收集、编辑、出售或者无偿传播用户的个人或法人信息。任何用户如从事上述活动，一经发现，本平台有权立即终止与该用户的服务协议并查封其账号。
\n2、信息披露：用户的个人或法人信息将在下述情况下部分或全部被披露：
\nA、经用户同意，向第三方披露。
\nB、若用户是合法的知识产权使用权人并提起投诉，应被投诉人要求，向被投诉人披露，以便双方处理权利纠纷。
\nC、根据法律的有关规定，或者行政、司法机关的要求，向第三方或者行政、司法机关披露。
\nD、若用户出现违反中国有关法律或者网站规定的情况，需要向第三方披露。
\nE、为提供您所要求的产品和服务，而必须和第三方分享用户的个人或法人信息。
\nF、其它本平台根据法律或者网站规定认为合适的披露。
\n3、信息保管：
\n用户应当自行保管好个人的相关信息（包括但不限于账户密码等信息），请在离开电脑/手机时正确退出本平台。除确因本平台存在过错外（经判明），本平台对因用户账户遭窃、遗失等产生的后果或损失不承担任何责任。
\n第九条 不可抗力
\n因不可抗力或者其他意外事件，使得本协议的履行不可能、不必要或者无意义的，双方均不承担责任。本合同所称之不可抗力意指不能预见、不能避免并不能克服的客观情况，包括但不限于战争、台风、水灾、火灾、雷击或地震、罢工、暴动、法定疾病、黑客攻击、网络病毒、电信部门技术管制、政府行为或任何其它自然或人为造成的灾难等客观情况。
\n第十条 保密
\n双方保证在对讨论、签订、执行本协议中所获悉的属于对方的且无法自公开渠道获得的文件及资料（包括但不限于商业秘密、公司计划、运营活动、财务信息、技术信息、经营信息及其他商业秘密）予以保密。未经该资料和文件的原提供方同意，另一方不得向第三方泄露该商业秘密的全部或者部分内容。但法律、法规、行政规章另有规定或者双方另有约定的除外。双方需对直接或间接接触到的属于对方的保密信息互负保密义务，保密期限自用户注册之日起经合法程序进入公众领域时止。任一方违反前述约定，须向对方承担损失赔偿责任。
\n第十一条 纠纷解决方式
\n1、本协议及其规则的有效性、履行和与本协议及其规则效力有关的所有事宜，将受中华人民共和国法律管辖，任何争议仅适用中华人民共和国法律。
\n2、凡因本协议及其规则发生的所有纠纷，双方可协商解决，若协商不成的，双方同意提交本平台合法运营人所在地人民法院管辖。
\n第十二条 问题与投诉
\n如果您对本协议有任何问题，请通过以下途径联系好信用管家：
\nA. 官方网站：
\nB. 全国客服热线：020-83498305
\nC. 微信公众号：好信用管家
\n好信用管家会尽最大努力在合理时间内回复您。"
    </string>
</resources>
